「ielts」英國讀master

我想去英國讀master 諗住報ielts 考完出左成績再apply，但係見到ielts有分UKVI academic 同 academic。

想請教下我應該報邊個先岩 兩個都好似[black][/black]

IELTS for UKVI (Academic)

UKVI Academic 是要 visa 的...

即係要visa去讀就係ukvi academic？ 因為我上網睇讀foundation diploma pre-master 先報ukvi，直接讀master就academic。 但係有時又見到另一個version，所以想上黎請教下

my chinese isn't so good. But if you need an academic visa then you have to take the ukvi academic one. better ask someone at the British Council though. gl

Thanks a lot. Just try to take caution before paying for the stupid exam

如果係 Tier 4 visa (ie 學士 or above): 普通 academic

//如你正在申請學生簽證 (第4類)，以便直接入讀由第4類高信任度院校開辦的學士或深造學位課程，必須符合該院校訂立的英語能力要求。英國所有大學和學院均接納 IELTS 學術模式考試的成績，換言之，你或無需應考IELTS英國簽證及移民考試 (學術模式)，可直接提交IELTS學術模式考試的成績。//

除非你間學校特別要求...

如果真係驚，又唔擔心多百幾蚊，又唔介意用紙筆考，咪考 UKVI 囉...

利申：2019-20 UK master, 考普通 academic

去英國讀書 9成都考UKVI

考IELTS UKVI academic
利申 9月去讀master

呢個啱㗎